====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai eu la chance , à Saint-Nazaire comme à Nantes , d ' accompagner des élus porteurs d ' une vision de leur ville .
Entity Name (Type) :: Nantes (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saint-Nazaire (LOC)
Nantes (LOC)
Total entitiy counts: 2

